原來香港有新華社分行，仲要幾舊下

新華社香港特區分社
Wan Chai

以前新華社嘅人咪即係而家中聯辦嘅人囉

提提大家今日同嚟緊有咩活動

仲有10·20九龍見